 16:59, 12 февраля 2019
Нападение сторонника Трампа нажурналиста попало навидео
Журналист «Би-би-си» стал жертвой нападения мужчины в красной кепке с надписью «Сделаем Америку великой снова». Как сообщает Sky News, инцидент произошел во время митинга президента США Дональда Трампа в техасском Эль-Пасо.Сторонник Трампа ударил оператора и выкрикивал оскорбления в адрес СМИ до тех пор, пока его не задержала служба безопасности. Инцидент засняли на камеру пострадавший журналист и свидетели потасовки. На видео слышны одобрительные крики толпы в адрес нападавшего, которая скандировала: «Трамп, Трамп».Присутствующие журналисты обвинили в произошедшем Трампа из-за его постоянных выпадов в сторону СМИ: Трамп не раз обвинял журналистов в предвзятости. Очевидцы сообщили, что президент позволил себе резкие высказывания и после нападения своего сторонника на оператора «Би-би-си».«Есть ли место веселее, чем ралли Трампа?», – сказал президент во время своей речи после произошедшего инцидента.Ранее в феврале 2019 года сообщалось, что в сеть слили расписание Трампа. Журналисты проанализировали его и пришли к выводу, что вместо «работы с документами» президент США общается с друзьями и смотрит телевизор. Трамп отверг обвинения в безделье.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
